[文宣圖集中區］

今日上環開槍同埋元朗警黑勾結大家有目共睹
一定要大宣傳
以下集中左小部份圖
都係其他post搵既，希望幫到文宣手足
有其他既都歡迎post
不過搵到既大多數係元朗單野既圖
希望會多d港島個邊既圖

推

推啊